Ik had mijn twee wijsvingers kunnen introduceren in haar binnenste, en had haar verkoeld terwijl ze haar kut aan het zuigen was, zonder blijkbaar pijn te doen; integendeel, van haar bewegingen Ik dacht dat ze meer opwinding voelde.
